====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est qu ' en 1925 , au moment où tombaient les fortifications de Thiers , qui séparaient Paris de sa banlieue , que le Président du Conseil , Raymond Poincaré , créa un Comité supérieur d ' organisation de la région parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

